CSL就到期，想轉CMHK

CSL8月到期，頂唔順CSL，成日都收唔到，成280蚊。
想問各位巴打，用家庭PLAN$160繼續用CSL無限4.5G定轉台CMHK$148無限4.5G好呢？唔該

1O1O CSL. 企業員工特別出機家庭offer , feel free to contact me